city library 有狗

Push 知唔知咩事

佢地第一次入大學圖書館

我睇住佢哋柒，撞落個閘到

點解可以入大學

有冇人知咩事?

屌保安啦 問咩事報警
大學生都咁笠水

我趕住去上堂所以唔知，一陣去問下

讀好d書就唔使咁行入大學啦

收到風好似有人唔見電腦，未F7

垃圾shitty

下屌牙 做乜9

反佢枱啦

做乜撚

咁多。。

喺ac2上緊堂，走咗未，想大叫寸下佢地

(文宣) 可以係lift lobby 做文宣

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

學校無寫警察與狗不得進入咩

咁多狗查一部電腦

返工時間
參觀大學圖書館

咁得閒處理大學罪案